【南海十三郎】遭港團員割席取消重演 高志森：香港演藝人不要自視過高！

網傳高志森被《南海十三郎》舞台劇的台前幕後工作人員割席，以致明年四月的演出取消！有香港傳媒聯絡高導演求證，但對方沒有回覆；然而網上則流傳一個名為「南海2016巡迴演員」的WhatsApp群組的一訊息。一位名為「KO CHI SUM」英文譯名的人士以短訊表示：明年西九就不演了，更表示「中國市場很大！香港演藝人也不要自視過高了…」，「我團絕對可以演一個沒有任何香港台前幕後參與的南海十三郎，巡演全國！

訊息內容為：「大家別亂傳了、暴徒亂港，治安不好，明年西九就不演了。所謂的「杯葛者」也就不用圍爐取暖了。我團絕對可以演一個沒有任何香港台前幕後參與的南海十三郎，巡演全國！天大地大，中國市場很大！香港演藝人也就不要自視過高了。」

零願畀錢睇套全港人講粗口既南海13郎
都唔睇奶共13郎